Popo: 影片沒拍攝到擲出的磚頭有否掟傷人

食環署七旬外判男清潔工11月13日午膳期間，在上水北區大會堂對開被磚頭擊中頭部昏迷，送院搶救後延至翌日晚上離世，警方本周二（10日）曾發帖，稱將懸紅80萬元緝兇。懸紅通告登出了3日後，新界北重案組周五（13日）拘捕5人，年齡介乎15至18歲，懷疑當日兩批不同政見人士在互掟磚頭期間，他們曾在現場及有份掟磚。

被捕五男女(15至18歲)，其中兩男女(16歲及15歲)為情侶關係，周五下午在清河邨清澤樓男方母親的住所內被捕，另一名16歲少女則在上水一間村屋被捕。消息稱，重案組探員在翻看案發現場附近的閉路電視錄影片段後，發現涉案五男女當時都在現場及有份投擲磚頭，但影片沒拍攝到擲出的磚頭有否掟傷人。據目擊者稱，其中一女子在清澤樓被探員帶走時，雙手被手銬反鎖。各人事後全被帶返新界北總部，家人已聯絡律師到警署提供協助。

見後生就拉，無撚有錯
目前都係得popo單方面話當事人有份扔磚

最怕係毆打，明明無在場都打到佢地話有在場，再打到佢地話有掟，再打到佢地話係特登掟

咁掟磚班廢老又唔拉？
有哂樣

有無好市民幫手報警舉報

無 咁你又唔拉撚埋班大陸閪

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

擺明係TK都老屈手足

被補人唔好亂講野呀

選擇性執法

告唔到 一定 唔好認就得

屌 收撚皮
班鄉音廢老擲磚就沒人拉

旺角騷亂】現場有警員掟磚？ 高級警司：無可厚非可以接受

2016年大年初二旺角發生騷亂，本土民主前線前發言人梁天琦及「美國隊長」容偉業等人被控暴動罪，案件繼續審理。當日置身現場的高級警司莫慶榮出庭作供，辯方盤問時播出當晚疑有警員掟磚片段，質疑莫明知警員掟磚卻未有阻止，同屬參與暴動。莫不同意，堅稱當晚沒留意到有警員掟磚。辯方追問，警方掟磚是否可取？莫直言當時警方遭受生命威脅，面對暴徒投擲「磚雨」，警方還手掟磚絕對是「無可厚非，可以接受」。

係咪冇掟傷人就可以當冇事先

明明自己友掟中自己友

咁即係TK啦

影唔到 又可以拉三個後生仔
乜後生係原罪黎？

呢d一定係屈打成招，求鳩其拉幾個交功課比大sir同藍絲睇話自己有做野

Dklm意圖傷人唔叫犯法，咁係咪只要唔掟中人，日日可以喺大馬路上面玩磚頭派對？

明明就係藍屁扔

收皮啦五毛，意圖傷邊個？玩磚的確唔係犯法。

咁點解唔拉藍屍掉掉磚？政治檢控學人講執法，收皮啦。

一係就拉鳩埋啲冇蒙面個堆告晒暴動同誤殺

無證據顯示該死者於當天之前或已死掉，因此該案件不成立

鳩拉

啱啊告晒果日全部人囉

講真情況咁亂，我諗就算擲磚個個人都唔知自己擲中人，根本係懸案。

如果個老曱甴比人掉死左叫謀殺
咁兩邊有份掉磚嘅人都至少係意圖謀殺
冇理由只拉一邊

agger

721有樣都唔拉啦唔係仲諗住佢哋真係會執法呀嗎

咁佢告人謀殺?

喂
露樣藍c呢
屌你老母

咁掟人個班廢老有無人被捕啊屌你

宋世傑：係人都會死㗎喎大人

又尻拉，屌

屈打成招呢啲基本盤啦

影唔到咁你又拉人？

［接龍］一人一行動po活動！

有掉就拉，咁點解唔捉埋藍絲嗰邊

至少入暴動

至於另一班藍絲當然無事

咁好無辜

black bloc根本認唔出
唯一一段高空影到嘅都認唔出
只要當日在場手足dum晒當時服裝，黑警根本奈唔何

又鳩拉

屈打成招

出縣紅
是但篤幾個人
打到佢認罪
袋袋平安

Hk standard

咁點解拉呢幾個唔拉老果幾個，癡撚線

就算最後告唔入，都已經坐咗起碼1年監
屌

咁班死廢老呢

希望死者可以提出證據

班廢老呢

明老屈啦

你老母掟磚 又唔告暴動?

咁呢單係咪可以引用黎打？

其實就算掟唔中，會唔會照告謀殺/誤殺？

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

屌 條片都影到班大媽碇9手足
肯拉未

拉返你轉頭

笑左

梗係唔得啦
狗官一定話警員要阻止暴徒推進
掟磚還擊合法合理
義士應該走 所以掟磚唔合理

dklm之前721呀，手足俾鄉黑斬傷果啲又唔落力查，睇cctv拉9果班鄉黑藍屍
而且班藍屍廢老夠有份掟，有哂樣又點解唔拉埋返去? 所以根本就係玩針對

屌影唔撚講告乜撚謀殺 屌你老母死黑警

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

手足快啲換個新look啦，舊野要扔哂，鞋都要換新

屈打成招，黑警最愛

Pushh

屌明明係藍屍tq

唔好再咁講啦

就算告唔到傷人/殺人，都起碼好大機會告得入暴動

呢位ching瞓咗半年？

good,打死都唔好比狗哄到

痴撚線, 有殺錯冇放過咁
屌你老母黑警

廢老都有掟wo

推爆佢

一懸紅即拉到人, 似有手足督灰, 佢地有證據留低左唔奇, 可能果班人根本認識, 手足受唔住金錢利誘咪督其他手足出來。
藍絲似係單拖的, 加上已有片證明唔係大媽掟死人, 督人出來都入唔罪, 冇利誘因素督人出來, 咪拉唔到人。

果日兩班人互丟，拉就靜係識拉後生

全部招供

指控藍絲大媽殺人

咁我周街拎嘢 唔算犯法 係咪咁

到唔會知邊一個先係啦，點告

成班廢老本身就係 非法集結,
之後仲要 "執磚頭" 之後變 掟磚頭,
根據偽進仔 邏輯 連埋死撚左個廢老 一齊告晒暴動都合情合理,.

仲要告謀殺極醜惡

影片角度不完美

收皮啦三毛popo
屈手足督灰

之後恐嚇你認罪或篤魁

證明左 黑警根本無證據 邊條友掟死個阿伯

所以全部一次拉哂

最怕入面的人諗唔通

自己認左

乜都唔好講

咁即係想入暴動啫
拉埋見樣個d呀
個d無份呀？

明顯中坑廢佬果邊更容易捉到,捉晒然後還原實況,咁未可以分攤責任囉.
兩幫火拼,死者食花生行入去而瀨嘢,作為檢控一方,還原實況分攤責任就得啦,政治嘢關你鳩事,無端菈屎上身,政治檢控, 真係後果自負.

push

對面藍有絲 露曬樣有份扔 拉人未？

真係有人督灰既話點會拉5個

首先用磚掟人嘅就唔拉，用磚還擊嘅就拉? 藍絲唔係成日話先撩者賤，打死無怨咩？

不如話你鐘意拉邊撚個就拉啦

而家咪就講緊點解掟𥖁藍絲唔L使拉囉

唔亂俾口供有得打

舉報都唔會拉
721 呀

你最愛嘅「正義警察」殺人係咪唔叫犯法？

根本無做過

Diu成班負評係咪唔L識睇中文，講緊po po話唔拉班藍絲掟磚啊

up

Push

Diu係我7咗斷章取義淨係睇咗標題sorry任屌

又係淨係拉一邊
持平D咁講主動挑釁果方係更應該拉

簡短版姐係砌你老母生豬肉

一開始掉人班藍屍就唔拉，一如以往偏頗

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

跟本trace 唔到係邊個,亂9 咁拉人

影唔到又拉？咁班廢老又唔拉？唔會佢後面tk既？

蛇咬都唔認，告得入？

應該係咁意思, 警察叫你做乜照做就得!

如果要拉，所有在場嘅都應該拉雙重標準
拉你班後生仔返去逼供，然後罪成
藍絲逃之夭夭 後生仔被屈入獄

應該話 講錯一句野可能就會罪成
唔一定係逼供 都已經可以玩陰招

記住我冇嘢講啊各位

告得入既話果班冇遮樣藍絲全部都應該死硬